考試前最後午餐，口水雞飯

加油豬